點先做到政府TO？

讀緊civil, 有D人話degree學歷太高唔會請，有D人話要有degree加幾年相關經驗先會請，到底邊樣真？

冇乜分別
反而係睇你識唔識用software

宜家好多SO，TO，AI都係Degree生，同你講Degree學歷太高果位清有啲癲，只能夠講呢啲位Degree唔係必須HD Asso一樣請，如閣下本科加幾年工作經驗兼對答正常，理論上勝算高。